「有圖」！又係我果隻死衰妺！

哎呀你越嚟越過分，
咬住支筆唔俾我溫書？！
咬番佢
由得佢

佢啲毛又幾長 幾大呀依家

攬住佢

兩三個月大了了

佢好狼死！
你攬得佢舒服會係咁用條脷奶你粒lin

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

隻貓好得意

我都覺

好想過嚟攬實佢呀

哇可愛到…………好想攬實黎奶呀

細路

Meow

好q既bb

bb貓好qq

好好珍惜 肥得好快

呢個Yellow object又會咁可愛

黃貓大個就變肥婆

鄙視啲賣萌既貓！

好得意呀佢！！

巴打講得冇錯好多人都咁講所以我由今日開始決定幫佢節食！
講笑啦邊捨得

喵？

喵～

第2隻既亂入喵

繼續po! Meow~~~~

我隻衰妹真係好乖！任人魚肉都唔會反抗

又扮可愛！可惡

想大啖大啖咁吸

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

好！po你黑圖等人笑鳩下你先

隨便但要除鞋！

咦？你地做緊乜？

救我啊豬姐姐

我搵左喵幫拖啦

其實貓貓呢meowwwwwwwww!’

小朋友你未夠班！ 等哥哥帶你睇世界

不了啦哥哥，我喜歡睡覺的

好啦一齊訓啦

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

好一齊訓

嘩屌，好想奶佢呀

我幫佢沖完涼之後香噴噴架

你果隻都係咁！快啲咬番佢一啖教訓一下佢先！

初學，所以要溫書

加油俾心機

留名等睇更多

我隻野會阻我溫書